我有加拿大護照

你班人繼續喺度慢慢捱